Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 508 HT20TH

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

轉手賺600

原本琴日買到,慢左一秒

lm

push

lm雙妹

正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評正評

Lm

我排都無新野玩

我屌你老提

今日心情好曳 你小心d講野

已負皮
樓豬反省下

我同你不再是老4

同上

原諒你了

😢

新Lo lm

留名

LMLMLM

華麗lm

等出年RERUN

呢隻又貴返

留名，隻47同death trooper仲未得閒拎

突然之間好多人放1/4gg單

下一張100的精選

恐慌性抛售
人放自己又放 驚到時派貨100蚊都無人要張單

想問 iron man mk 85 正常版同bd版個頭雕係咪完全唔同？點解我會覺得bd版似樣咁多

唔知HT/其他廠商會唔會出呢個新版Peter Parker嘅無頸頭雕，我幾鍾意呢個新樣

唔係針對個演員
本身嗰個咪好地地似返個年齡
但而家隻驚入面變撚左個𡃁仔

係完全唔同
兩樣嘢嚟
唔同人雕

見到啲$100單想收隻Starlord玩吓

其實如果買85 係咪點都買bd好

據Sony講，話係想個樣更配合Game入面Peter嘅配音/面部捕捉演員Yuri Lowenthal，所以換樣，至於信不信就

唔好唔記得7仔啲戰損最後出到黎咩樣

呢隻高汁呀

比d希望

比d爭札

其實高質
又係海量單先減咁多

但頭雕唔係明顯bd似好多咩 冇bd個樣根本仲係rdj後生幾年前既樣

但係普通版先有Thor叉電器，BD冇跟架

比我拎

唔好毒我

真心抵屌

聽日會唔會公佈mk21呢

點解會係開MK21

見到呢張圖有少少猶豫

女巨人

但其實唔會擺一齊
佢地好似完全無同鏡頭

雙入啦

出左情報shf都出 where is....
會唔會快過ht出貨呢

今次隻47qc差撚到成點油係到，玩左一陣重甩到成手都係漆

47

玩合金要帶手套玩啊 有sad拎去sb換...

我換頭果陣拔完條頸成手油同紅粉

識戴頸圈再po

之後改返喇

好強嘅氣

9點幾就feel到

你無訂咩，我唔信

無死兵

唉，+2000畀你啦，手足有愛抗疫價

咁早就燈

正 我有兩張1000YEN

..........
樓G又死𠹌左去冰，帶反梨院友入小欖la

如果隻櫃唔太舊 可以試下放俾人

睇你budget 幾多 同埋幾大 對比起馬雲網宏光都幾貴

其實如果啲櫃唔要，可以放上網free畀人叫佢上門收，大把人收

啲玻璃櫃重到pk 真係上網free比人叫人拎走算
之後再上淘佬訂應該比香港訂一半價錢以下

今日一定會公佈CWBase

LM睇真定鞭

話十月底開，預返一星期前公佈都差不多係今日

咪撚燈啦

Dear customer,

Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

咁快又派一水

Ching幾多號單

ht員工係味去曬炒iphone唔開野今日

希望派到20號下午
順便派埋紅金gg

每部執千幾 FATFAT

無wind

Safe

好似近幾個禮拜都唔係搭正12點開好
最有機會嘅

完

禁你話幾點開好

鷹眼想自組多隻浪人，想問下有冇邊隻Boby fit

上一水派無收到EMAIL 得SMS

DEATH WATCH成12:42先出圖

成個星期無新嘢開訂

會唔會又比你講完 就即出圖呢

我係17號 但得email通知

即有

岩岩收到sms

開左了
白VENOM

白色垃圾

燈神
今日會唔會派埋紅金gg

……

Venom好靚

始終唔肯正正經經出venom

好撚重口味

會唔會係RB N 周年呢

新鋪新產品

awesome

可能銅鑼灣限定

出Anti-Venom搪膠都唔正正經經出隻Venom

Some awesome!

寫派到幾多號
先同人地換完單無耐

派到幾號幾點吖？

又出垃圾

又出venom!

核突新境界

好撚正

上次黑色隻搪膠都仲好D
起碼係正常VENOM
呢隻白色搪膠真係

塗改液咩屌

垃圾

17號5:30pm

venom真係咁難出咩

紅眼症

笑死要我俾錢買呢個不如買venomized猴活

嘩…特別版正！都未出過夜光而家出去費事遲過d大媽去訂

正，今日出marvel

慳返

睇返原來今轉派得一日

等多陣啦 好快到你

thx
睇黎我張單仲可以捱一個月

Venomized eva

人地都唔係大舊肥野黎
𨳒你老尾heatoy改撚左隻色又出多次

47仲有咩qc sad位要留意

真係有種說不出嘅黯然，搪膠Venom都可以改色

又Venom, 笑撚死

一模多用 上次原黑色。

20週年會唔會等出夠4隻改色圖先開sb post

如果係呢隻野揸大旗我真係會笑死

新店限定
開張個日一定水靜河飛

ANTIVENOM塊面明明黑色
HEATOYS又改啲唔改啲

如果邱福龍係設計呢隻應該會皆大歡喜

下次改紅色又可以扮carnage出多次

白色唔係問題 你改色當新
好撚柒 垃圾ht

heatoys唔玩neon系列
轉玩venom

可以加多隻TOXIN

笑左

咁樣反而仲有啲興趣

仲未公佈點賣 姐係CWB限定啦
大家準備排隊買垃圾未

又係d懶看透世事既廢物

漿 最岩佢呢啲芝麻人睇啦

睇佢其他post留言都知咩料

整個CWB 限定會員

CW Base買滿800蚊現貨先有得做期間限定會員
先有得訂MK21 diecast

侯治心諗:係得咁多咋喎.....

仲800 , 緊係一人一隻白VENOM 先

白venom=something awesome

逢開venom即skip

又上stanlee

唔出奇 cosbaby都出左幾隻

上cody

全派左
補貨姐

D配色有d怪 雖然有d想訂，但唔見有update既

D配色怪怪地

之前見其他巴打面罩啲金油起晒一粒粒

銅鑼灣店限定300隻

咁有心情有時間先算，純轉左色，隻眼橙色又怪怪地

其他店再限定現貨

正

原來全派左

咁我CHECK個陣又唔見又粒粒，不過47真係最好CHECK左先行出sb

垃圾Germs?

我前幾日睇佢係某個post comment都幾過癮

佢係咪唔識分賺錢同奶共2件事

到底venom同候活上左幾多次床單先可以狂出，又唔係賣得

俾HT吹我去拎貨
收工出去拎 Qui-Gon Jinn

唔係前幾日先岩岩全派咋咩

又唔淨係得Hot Toys嘅，Funko Pop, Marvel Legend 同野獸國都有出一堆Venomized 系列，我諗係Marvel 呢一兩年賣咗Venomized 版權出去所以幾個品牌都有出

我一個月前收到冇拎

原來隻白色怪獸都要下年先派

屌其他地方無大問題想試自己痴，想問下可以用咩痴啊定拎上20樓算

我會拎上去，驚自己黐完之後又係想上去換
咁不如一開始就20樓算

我自己用開呢支，不過要等一兩日先可以乾透

咁好賣 一日sold out
對比返ht隻精液獸

一日算慢架啦 始終隻野要皮幾
隔離廠隻1/3 joker講緊一個鐘就sold out

訂左

巴打間屋好大

希望31號可以見到你

應該會比返d甜頭你既

收到個SMS了

鳩估
Drax+Mantis+兩隻其他非MCU/DC/SW嘢

想出返michael Jackson

neon mk5 drax mantis 白venom

希望有obiwan, training luke&leia set, dark rey，全部有舊模改少少就出得

已經準備好日日捕住ht fb網上登記

1/4mk2 有冇機

希望有drax/mantis/scarlet witch
做會員應該有D貼頭掛

不了

咁點都好過隻白色垃圾

收唔到個sms嘅

嘻嘻 笑撚死 嘻嘻

各位點睇Game ironspider
仲1516緊

重新開機 就收到

Mandalorian S2開播造勢出隻新嘅都可以㗎

幾靚 但係冇乜得扭

罰企已經好型
可動真心差 最好玩係個3隻爪

下星期一/二應該開SW mando Mondays

派隻ig11或者重甲黎過下癮先啦

有位放三隻大爪+接受到罰企=入
要好玩+扭GG pose=算吧啦

真係要扭得homemade一隻
所以必入

尋日見有300可取

話會介紹最新玩具，唔知有無ht呢

依家好似派左頭幾水？
係咪可以等下

Scarlet都好扭

我諗應該都唔會再點跌

Homemade可動真係不得了

MMS573仲未出
HT20週年+EP5 40週年 BESPIN LUKE

今次係新會然優先？

舊會然表示未收到sms

Same here己成condom?

Cwb個間應該係期間限定店黎？

會唔會其實係一陣就會員可以30號

鋪黎， 唔係攤位, 咁重皮費

新鋪應該有個朵
pop up store?

猴活正式係港島插旗
Causeway Base

下次到大西北插旗

佢寫明20-21，黑卡都可以收皮

絕交

無問題 元朗國ok?

應該之前20樓個部

依隻再唔出就今年一隻1/4都無

張國榮，VENOM (Tom Hardy)，Chadwick Boseman(西裝版)
Stan Lee(End Game揸車版)

係咪跟埋架車

Stan lee 好似變咗四寶限定咁今年同上年都有 唔會出得咁密掛

每套出一隻

出homecoming/ antman2 可以當原版

得gotg 2同thor3係特別造型
其他都係普通便服

由hulk 開始出返晒

出返黑豹好過係咁出Stan Lee啦，之前啲人發死人財先多人追之嘛
Stan Lee根本唔多人真係鍾意

佢唔出金甲會快d

Hot Toys HT20THPlus將於銅鑼灣Fashion Walk地下12-14號舖開幕，誠邀Toy Hunters會員本人於11月1日(12nn-9pm)優先參觀選購最新人偶及COSBABY產品，需出示會員證。

黑卡遲一日

Sb old member慘過做狗

黑卡情何以堪😢

真好似開天咁

猴活知今年班會員俾隻Venom ironmam撚到好慘
大發慈悲俾佢地優先？

舊會員唔係要星期一啊話 返工喎屌你

唔出奇 跟番之前開訂遲兩日

睇下開咩先 一陣又開啲venom系列 真係喊出黎

Dc

SB仲未開訂 依隻100%係CWB訂到

仲有3隻

Howard俾venom入侵左喇 仲玩？

搞大佢

無人想知

侮辱緊隻Figure

依家個個都有份補拍

要打個丁先

而家先玩mk50

支那雞就唔好post 出黎喇

本身JL嘅彩蛋係講Ben solo batman電影 取消左後就變左上映版Lex同deathstroke對話

早排先傳出Ben 同HBO max簽約拍 batman series 講robin之死 之後就係joker同deathstroke補拍JL

屌
第一眼睇仲以為關Star war同Kylo ren咩事

真係好癲 多左啲本身套戲無份出場嘅人
好似Joker同mera又加重cyborg戲份

Mera上映版都有 Cyborg本身都多戲份但cut左

不過岩岩睇番 原來deathstroke 未落實係咪有
只係小道消息傳

CWB要選中既會員先有得優先去？

舊sb會員重未收到

舊年做會然 冇收到sms 所以諗係咪揀人去

我唸係未sd
如果要星期一去就玩完

冇咪 遲D去訂

見fb
有人貼th會員都有
係無舊sb會員

th黑卡嘛

可能係限定野好似之前ca46咁平民要搶呢

黑炭mk5

我覺得係venom

當我冇講過 你要埋我個份

我信係mk21
好想知舊sb會員係邊日

其中一隻 一定係

呢隻無走雞架啦

正解

Hot Toys HT20THPlus將於銅鑼灣Fashion Walk地下12-14號舖開幕，誠邀20-21年Secret Base會員本人於10月31日(12nn-6pm)優先參觀選購最新人偶及COSBABY產品，需出示會員證。

呢個係新會然
佢問舊會員

有錢都冇位啦

42無左真人頭

得隻42吸引少少，其餘個兩隻垃圾嚟

43好似冇盒冇配件？

「師兄請問
45 齊件有盒
42 少咗一個頭，普通版地台
43 得主體無配件

係咪咁👆🏻👆🏻👆🏻」

From fb

咩都冇唔怪得冇人秒

聽日有無氣

頭先望入去新鋪都幾多正嘢
希望夠人爭

20thplus應該係呢堆野？

又省番唔少🙄

又一個死貨場

留名睇200個新會然第一日賣每隻+50

希望佢來緊個星期出返d正野
起碼開返幾隻1：6先

Baby toys

Hot Toys HT20THPlus將於銅鑼灣Fashion Walk地下12-14號舖開幕，誠邀19-20年Secret Base會員本人於11月2日(12nn-9pm)優先參觀選購最新人偶及COSBABY產品，需出示會員證。

最新人偶=venom

屌

到時應該乜都無晒淨返cosbaby

咁咪慳返唔使去btw仲未收到

舊會員要閒日去

Mk47 仲未下轉嘅

lunch行過去希望唔會排太耐

星期一個個放工去

會然無sms

睇下有咩買先決定lunch搭兩個站電車去

到底係唔係賣GG

上年sb rb週年限嘅neon wm同negative gg都係動漫有show過辦，新鋪限定除左mk21會唔會有機會係classic gg/obiwan/消失嘅batman robin set依啲show過版

點解會係MK21

當你上網見到有好嘢嘅時候 去到多數冇晒

價錢越黎越貴

小心有詐 訂購價

竟然，唔通爆冷係開SW限定？

剛取47
估唔到真是有sad 返來著燈先見一隻眼有花 多條黑痕

好想知Ht個隻會出邊隻金色

呢個CHING好似好威咁

Alita件衫長著係咪會色移?

有滑版

lm,上次吸引巴收都唔係最低位

難得巴打蝕到咁都放 你地成全下佢啦

一支津路交換

真係會收哂2張GG ?

入埋呢件

幾吸引，等開訂

哩個好笑，仲有限量簽名咭，當日貼吧個個都只係緊張有冇張咭，而家張咭個個都係001 , 成件事好正

唔知今日會唔會上貨呢

完全唔知有限量簽名咭，係咩樣

哩張相唔係大貨，大貨仲柒多幾皮

星期日，公眾假期都唔會上啦

運輸好似唔係跟紅日假
不過ht個office就應該放假

紅日都有短訊發出比會員。it 人很勤力

官圖好明顯係直接拿700usd果個原裝頭黎影相，點解會信

其實有樣野叫schedule

又話沙鍋親生仔
點解3號先有得參觀

有冇人收到兩個sms?

沙鍋係 你唔係

去到乜柒都無了

想買display box
LKS呢間野有無巴打有review可以參考下?

有預感有luke訂

限定1/6就多數夠會員數嘅
Cosbaby難講

淨係知新會然一定買到 今年食左隻骨點都要比番d著數

仲可以買齊新COSBABY

可以優先購買最新款cosbb仲唔購到笑

Mando ep9打尖先

笑死人 嘻嘻 抵你死

猴活真係好人 知道新會員要蝕放張單 宜家比佢炒cosbaby賺番小小

800usd ching

ep9仲可以有咩出

DARK REY

出唔緊要，唔好重用ep9個頭好不

重用就長期笠斗篷由佢色移算

睡衣solo

笑咗 只可以講呢個世界太多傻鳩 電話騙案講咗咁多年都有人信 呢個一出就知呃人啦搵原模影 出到3成都偷笑 不過係估唔到大貨1成都冇

mando episode 9
唔係TROS

打左幾次都打唔到上hottoy,有冇人知mk47 rerun同star lord 派到幾多號？

應該叫S02E01
冇咁易誤會

希望FREE單

應該倒貼埋車費

送多支津路，多謝你幫我比尾數

官方一早講明唔會叫e01
所以只會係s02e09

個條友做乜鳩

係咪樓上巴打黎，出手個價都似

係咪講緊我

係
但我相信你唔會咁傻呢邊講完，嗰邊就fb開po徵

出左再收都得

我唔係炒家 我平時都好少係到留言

同埋我只係會入我鍾意既角色
唔會專儲sw mcu dc

吊梨la

我想問吓膝頭哥個位歪到咁係咪正常定中sad

Qui gon除袍後
都幾多黑色毛粒粒痴喺衫上
有冇人知灰色袍可唔可以長著

ep9想佢出埋依set同dark rey

原來今年NYCC限定款係依款

我唔介意義海300接dx gg

蟹貨過完30日變現貨 =原價既蟹貨
都係一樣冇人會買 咁到時ht個倉會變成點

Causewaybase

我400都仆街
你300仲仆街

話到明義海到時真係跌到咁先算啦

唉我都越換越sad,我左手勁鬆，屁股位又花左一大撻

屌真係開一比四mando

This is the way

睇到你依句 我真係起曬雞皮 即刻開fb

Expect to discover more one sixth scale figures by Hot Toys featuring the fan favorite bounty hunter, characters, and Star Wars vehicles upon the return of The Mandalorian. This is the way.

#HotToys #StarWars #TheMandalorian
咁講即係淨係有得買架車？

1/6同1/4

20TH 就係依隻?

btw 1/4 隻the child個樣真係

嘩 好正

今日係mando monday發佈新系統公仔

原來今日首播?

已經幻想到佢帶聖誕帽個樣
希望會員禮物有佢

30號

冇諗過依隻出1/4 姐係MK2 又留係下年

應該係 唔洗你地硬食其他野
btw 隻1/4 mando s2造型

笑得好開心喎

加埋架車 冇3K5 唔洗落樓

之前隻兵都係28xx姐

依隻會出應該意料中事
嗰陣ht話會出mando條line嗰陣 講左會出1/4架啦（直頭有埋1/4個logo）
而the child單獨出1/4又無吸引力

學樓上巴打話齋 肯收遲幾日既 300不是夢

有冇得車+腳甲算
屌我入左2.0同scout

頂 雙頭黎！！！！！！！！！！！！！！！
我的媽啊

良心啊活？

車張圖係1/6啦

屌 1/4嗰隻個表情

之後點知係venom加聖誕帽

venomized 聖誕老人

好兇狠

應該會出埋1/6火箭炮暴風兵啦

希望可以單買架車

希望佢唔好咁仆街一定要成set買如果真係要set會唔會成村人叫春

訂左2.0會叫春

望就望有雙頭

銀甲mando 到今日都未截係咪因為可以比人連車訂或者就咁訂架車

然後腳甲當小小禮物比我地做3.0 造型

牙活表示 你發緊夢？

sw我覺得有可能,marvel就一定唔會

你哋入世未深

Marvel？咩黎？
啲配件有出已經皇因浩蕩

睇黎要賣返d mcu同gamegg回血

差在你未賣腎同埋賣身

全要 你屋企交收

ok
渡船街近果欄行人天橋

已經賣左一邊

SW找數就快
再望望DC 真係比狗玩

大沙鍋年

仲唔瞓

比隻貓嘈醒咗

咁突然出mando連車

可能分s2 mando，淨車，車連mando set 三個選擇，但set裝先有袋同bb yoda

我好想賣哂 m記出去 轉玩星戰

1/4 Mando
都係睇下算

今日好大嘅風

GO
我都想

好似好耐無開過MCU?

如果1/4係s2 look就入1/4算
已經訂左銀甲，係差架speeder bike

mcu等多兩日
廿週年會出

夠predator慘？

開都係spider man /vemon

今晚諗諗佢先

唔撚再信d staff

清位回血

佢哋啲staff不嬲都鍾意撚人, 見到你咁講, 可能佢mon post笑住嚟睇

Dew it

隻色幾靚

我反面想搵呢啲size嘅櫃, 但係就喧一層, 兩層放係上台頭, 唔想放地

m記兒家要走
除左im
其他個價都幾賤

好強嘅氣
有新圖但冇得訂

31號

新舖開張，優先預訂
親生仔造勢大會

31號入場啦
計埋網上登記賤民優先入場唔會咁遲開

我諗就快會有公怖新店嘅post

[Hot Toys 全新專門店【______ 】公佈首款開業限定品]
為慶祝 Hot Toys 新店 ________ 即將開幕，現誠意推出________作新店開業限定品。Hot Toys 將......

當時好似重可以即時取貨

牙白係今年定上年會然

上年SB
今年SW會員

係咪可以去兩次

Iw eg係

我無收過sw sms

派速龍&1/4 gg未

唔知香港有無鋪開訂，見佢內部都好靚

我都收唔到SW SMS

得返2個星期 d色都上得幾正
集運算

但收到sb sms

Mcu全部delay

收唔到x3

ht 應該只比1次機會優先入場

隻朋友幾正

頂 訂左銀甲...又出多隻？

Mns534上貨

無訂

睇下係咪真係依個樣

Nebula

正次日5點

派到兩日當佢贏

半日都偷笑

應該得,個日冇會員訂,會員訂都要同85條對一齊排

好似次日1-2點
我估最多得首日

估應該都有兩日嘅

47派到19

幾點?

我果個無寫淨係話19號前

Sms? 即係19全日

我仲差一日

唔知幾時全派

淘仔好易搵到

係s2黎 睇腳甲

19號 仲未收到email

19號單剛剛收到

應該好快 平民開訂好似先開左一個禮拜左右
快啲派埋紅金gg喇

我18號反而仲未收到

記住買定支膠水,個磁石九成會甩出黎

20號希望11月中 撚到

上個禮拜派左兩次
今個星期希望都會派兩次

19號啱啱收到了

4月開訂果批得番85未派

我5號單
佢派我估預半年先有得拎

Dklm 我張gamora單就爛 肯派未

隊長

藍妹係咪又失蹤左

已經廢時放入銀包度
成張梅菜咁...

比佢走啦

張單變梅菜未

3500樓下既話可以考慮
今個星期應該開cwb新鋪既現貨

我都收到47 sms

普通 venompool
一水全派了

真係話都無咁快就派到

但張單係ex手上，要俾錢補返張單

追返咪得

一陣佢幫你拿埋貨

派唔哂先出奇

床單...

可取+番$100

20號首小時跪求今個星期派埋佢

會場 免費
普通+100

同現任一齊去搵前度拎貨係咪

Threesome

1000蚊變100蚊燒咗佢算啦

邊撚個話上藍妹

兩姊妹一齊失蹤

167825同我出嚟

上唔代表派嘅

下次唔撚再信冇相的野

原來巴打 講個隻係
M n s

Wasp上左但冇派
係咪尋日派個啲今日先上

都市傳說，藍妹+gamora

話上藍妹但圖都無張

閣下去年4月5日8時前訂的HOT TOYS Nebula MMS534已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

等睇味精圖

頭先快得滯冇影相好彩有人放sms

6號單

隻藍妹咁撚神秘咩圖都冇直接出sms

候活輸哂民意

連fb都無圖
懷疑都合理啦

無改

靚到

比較想知係咪流出個個盒

應該係
我啱啱先走

隻眼靚到

點解要咁耐先派
儲一堆先派?

係靚嘅 但冇乜驚喜

今日有人流
頭先有條隊

endgame d頭so far都冇乜失手wo

無改金色

fb有人叫1300
係咪戇鳩架

點解要改金色

我都懷疑係咪自己睇錯

我懷疑係佢睇錯以為現貨1500先排1300

呢個造型個時係金色嫁咩

希望下隻係隊長

金色緊係留比2.0啦
你當猴活傻仔比多件件你?

9估85先
隊長應該拎咗去大改

9估等左咁耐都係唔改

成套SUIT都唔一樣,依家個隻係5年前

Ma Wai (Henry Ma) 又來了

唔改真係睇唔到咩原因delay咁耐 明明已經做起咗一批d23

送俾FANS 小小既心意

黃豆陀錶 諗起都興奮

猴活放棄咗marvel嫁啦

送俾FANS們一個小小既假希望

唔改先可以出多隻再賣

Thanos is looking at you

超強造市

中呀

DC表示: ?????

自己放自己排

拎去佢間火鍋店 當現賣

猴活 當睇唔到

150

85同隊長呢

1500可取 150未可取 咁大反差

你搞清楚HT出邊隻先喇不如

膝頭好似多咗一節關節咁 有d奇怪

Nebula連橙色臉都唔加
仲諗到cap咁美好

一定係拎返14年版既藍妹啦
HT冇錯

重睇啦

其實有冇開過訂?

孟德拉效應

Nebula開訂嗰陣就知係5年前造型
隊長係整錯嘢

我覺得佢係有本事做到換頭蓋同手袖可拆
不過佢唔撚做姐

想要咪等gotg 3

你對翻依家HT出有咩唔同

l

岩岩去拎隻47
第一件個啡箱爛既
第二盒都係咁上下
佢係咪拎d sad 入返盒
再有d 額外新啡盒自己痴返

員工開check姐 無事

你指GOTG2 2014 - EG 2019同EG 2024唔同衫?

咪我琴日拎上去換果隻

前排去拿47
先見到佢有盒開左封概
拿返入房

20樓大把sad貨 等你地拎

冇計，佢比幾你都係咁
返去睇下咩環境先
屌唔想再去過呀

換極都係sad

其實換貨好多時都係sad換sad，所以唔係太大問題都廢事換，試過iron man唔著燈無去換

不如樂觀啲睇，其實隻隻都係咁sad

買得多玩得多就會越來越懶，要求越低，粗玩，電都唔入

個個都冇要求唔怪得越做越差

請問有無巴打訂過creg既頭雕？運費寄香港係咪20美金？淨係訂一個運費好貴

有要求都係一樣咁差出成點都係忍唔住訂，主要係無競爭

正常，我拎左隻死兵都無入電就入左櫃

藍色人多數整得日靚

屌你老母隻藍屍狗又係度扮撚哂野

我block咗十世 直接無視佢最好

好撚肉酸
share自己開箱去d ht gp到，成件事好柒

有冇佢之前微博d cap 圖， send比個版主叫佢踢佢老母

傻屌想食兩家茶飯我連youtube都block埋佢

反哂白眼

無得換頭甲

Thx bro send 比版主先

冇追Post
EG隊長本身話今年7~8月拎 宜家係咪變左無了期拎貨

係 如果有改到就抵等既
如果乜都無改呢個POST應該會變到屌鐵血的魔劍個POST咁
BTW 不推文回覆

咁等法85DB 應該2022都搞唔點

合金好難講你估佢唔到

我上星期拎個啡盒頂都係痴得好衰，以為sad貨
點知返到去詳細睇入面就完全無問題
無花 手腳關節全部都緊 連磁石都無事，好撚好彩
而家玩HT好似抽獎咁

真喺好仆街，扮中立DKLM

轉玩Sw

都唔知呢個on男重係度生存做乜
又老又柒樣衰又藍，拍啲片又垃圾，表達能力on99咁
我係佢死撚咗佢唔好獻世

已經比人放上fb 重好道德高地咁退出個grp

做得好，牆頭草，見人就講人話，寧願無得睇，我都唔會睇佢啲開箱

次撚次都話開過隻新既比我，換撚完重衰過唔撚換

呢條撚樣0興趣

我琴晚拎果盒都係咁

新手岩岩入咗IW Thor, 睇完#1嗰一個保養仲有啲嘢想問。擺pose同啲關節郁動係咪唔好咁大？ 之前睇YouTube見到有人啲hottoy長期擺同一個pose 搞到啲皮爛咗。

係

Yes, 影完相扭完pose最好屍站就算，除非你唔怕呢樣野咪可以照長期擺pose

參考吓rb 個開張日期，應該係今日開？

可能諗著影完相呃完like拿拿聲放番出去

罰企耐咗自己都會爆皮
所以都係時間上嘅分別

藍妹好似唔見大量單拋售

等派多幾水先啦

都冇乜人訂

放緊炒價班友仲幻想M記有肉食

金mk7

唔係純金，有金有銀有銅色又幾好睇

又幾型喎

大陸啲風又中

金7招牌牙活

咪又係金色mark7

圖比相像中好

2013舊版

唔係玩膠真係金身

幾靚

罰企神器
一甩漆超顯眼

Iron Man 3 1/6th scale Midas (Iron Man Mark XXI) collectible figure is available only in selected markets.

啫係銅鑼灣？

2020年11月4日 – 公開預訂

有無紅金gg

隻21要係銅鑼灣攞貨

預訂價：HK$2,580
預訂詳情:
Toy Hunters、Secret Base 及Star Wars Hot Toys Collector Council會員可於按照下列的會員優先日率先親臨「HT20THPlus」預訂:
2020年10月31日 – 所有「新一屆」2020年-2021年Secret Base 會員
2020年11月1日 – 所有Toy Hunters 會員
2020年11月2日 – 所有2019 – 2020年Secret Base 會員
2020年11月3日 – 所有Star Wars Hot Toys Collector Council 會員
2020年11月4日 – 公開預訂

竟然係任訂

冇變型冇頭雕$2580都幾貴

又話有頭雕

如果佢租約到期都派唔硒點算

2020Q4-2021Q1

啲風都係一直傳無頭雕
Skip

貴到

少少心動但好貴

好肉酸

拎返去SB繼續派

冇左大量野先平150

【Hot Toys 「HT20THPlus」十一月上旬登陸銅鑼灣Fashion Walk 公佈首款開業獨家商品 - 鐵甲奇俠Mark XXI (Midas) 1:6比例合金珍藏人偶】

唔通每日公佈1隻?

香港個時個隻正D

冇大陸個隻電鍍色

突破盲點

電鍍靚d喎

可以安心pass

早幾個po唔係有個p牌話要傾license乜乜柒柒㗎咩btw多撚謝我玩原色7得啦

仲有cosb!同anti-venom未公佈?

頂係喎 佢唔係寫人偶

呢個款最正都係白7

爭啲唔記得咗隻venom....

究竟ht要出幾多隻肉酸l文先收手

佢仲有段寫話一系列珍藏人偶

舖頭名咁繞口
叫causeway Base好過啦

真係mk21,又炒車怪錯巴打了sorry

Hot Toys Twentieth Plus

唔知個膊頭會唔會轉返做磁石

下次出彩虹色你嘆

等睇全部都係iron man 同gg

佢話真人頭要license 所以呢隻咪冇
佢啱喎

1000000000%唔會

係咪出返MARK 7隻啞色

隻野咁柒姑碌 真係咁多人想要咩

concept art
neon tech 不知名IRON MAN 無限狂LOOP(重要無頭)
不如RERUN MARK 5好嗎

IW EG大把靚嘅concept art佢又唔出

會唔會係租左鋪唔好曬，黎緊全部開訂都要去新鋪訂

聽講今次得香港有一定炒得起,快手叫姨媽姑姐一齊去

講撚咗畀你哋聽又唔信， 又cap圖乜乜柒柒

要有wind嘅， 早過大陸仔有啦，間公司喺邊先得㗎

成堆擺埋一齊入面有隻金I都幾正

巴打做邊行？

咁嚟緊重有冇wind

原色就算啦，重出好悶
Mark 5 neon tech

買夠18隻

-500收

HT staff

仲有冇其他野出先

俾啲未持有玩家一個機會

有嘅講埋出嚟中多次

霸氣回應

猴活陳本人？

老實講就算要出都應該係neon tech先
如果一黎就出原色咁之後先出neon tech搵鬼買

求RERUN 5 46

諗起上年個個放風個個巴打
最後比人屌到潛埋水

大魔王？

老人與眼

正皮大軍全面進場

派貨一定炒得起

10週年有四隻
20週年得一隻？
仲有無風啊

咪anti venom

依個抵屌嘅

皮已正

最緊要like subscribe同埋follow我地ig 我地下條片再見 byebye

新會然待遇仲好過哂其他會然

仲有2隻

任訂wo ching

唔記得左咩咩 兵？
好似係p牌

佢地食左隻獸man, 點都要俾啲甜頭人嘅

最強之戰士

今年新會員被人撚得最甘
所以出隻全金色